連仔請del開全名post

明明係馬車
亂咁開唔關事既人全名
影響到人點算

麻煩連仔del post
唔好影響唔關事既手足